[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (38)

半8全9

慢

新手lm

kayan條數一睇就知ABCD邊個
不過following個次都要計左陣

半8就唔怕啦，全9了

集氣

莫蛇有冇水跟？
今日未贏過

跟我不如跟海馬

11.5s 摵飛

忙裹偷閒

莫b食譚？

海馬蛇未俾水

Eat jor

不了

冰封

下盤都要

好似一冇即埸就會角大

留名

會角細

入爆佢啦

9c

冰封啊

10c

爆角就算
比多兩球我ok?

連c 11c

一陣要城定勝利好

想問下嘉欣四條都係心水，定得左上角個題個答案先係

答案啦

11.5s仲有無機

流淚行勝利道

別再做墨城奴

鳳凰仔唔入比人入啦

完場11c 算唔算奇蹟？

0:2

入咗

再入

2more goal la diu

燈神

goallllll

試過

鳳凰仔唔入再比人入啦

50分鐘都無就11c 就比多球我呀屌你老母

唔算, 成日買角大都停撚到完場
琴日昂熱又係咁 8.5 大 53分7C 停撚到完場

新手留名 一陣果場16:50 有冇水

墨城不解釋

墨勝下盤 (0/0.5)

幫我冰封下？

山雞唔會啦

角大開唔到真係要介賭

再入啊

買左角大. 某程度上已經幫緊

12m

無下盤了

大波cash

KAKA 1-2

one more

細注買咗和

早買的人有福了

1 3

主隊

又送返12M

唔入

12M MISSED

12c one more

12c

下場半細

想重注角大11.5

無龍門都唔入

11.5 goal ...one more goal

On9

今日角球重心 100%

大波收工

16:50角大？

就算大蛇出水澳職也別上光輝號

GOOOOOOOOOOOOAL 2-2

2:2

反佢老母杯

不了，西流入

集氣 衝呀 反佢老尾杯

西流456佢

做咩 ？

Jump

墨城 sure win

上啊 巴巴芬拿

西流快入

山雞反杯3球

1:2 西流帶 12m 帶黃金入球機會都入唔到
之後就比人追和埋

瀨左屎

閪撚到

巴巴路西斯

琴晚三場德乙和波 希望今日三場澳職和波 等我收錢

二打二 做咩撚野 學隊練波都有教走位啦

同路和波

全部和撚晒佢 劇本波

西老鼠我屌你老母

一陣果場 11.5角大好 定主隊好呢

馬會又蝕住做

一齊角大啦

同路 ？

角大會戰勝的

留名睇重心唔中 之後答案錯果3場反而中

下場角細

下場墨城
墨城食撚住墨勝
仲要主場 無理由唔買掛

肥鳩張十蚊飛呢

我4場都買左

西流今場會贏到

鳳凰條友仆街差D累死全隊

咁第一題計泥做搵超重心only?

繼續角細

唔識計可以點算
利申：中五畢業

當完左場啦

西流求你絕殺

個球證死都唔比牌

垃圾西流

絕殺角

玩撚完

今場不了

好彩冇買

中四教點睇

算啦，都係等有即場先買

半大全大入球3

下盤 Gel水泥

西流真係一絕，上次對找卡數讓半一領先二粒俾人五分鐘追和

今場都係

神奇 頂級 超卓！

依句真，但應該走盤

起死回生 雞

半細

下場角球點睇

水

蝕左成個盤

墨城主場同墨勝主場有乜分別

角細

anyone 10.5 b

11.5 角大

墨城回到癲

主和/客和

召喚海馬貧巴嘉欣等大蛇打救

廢事cap圖改size
跟我買啦

11.5同路10.5太低水

300上5000

墨爾本城 第一隊入球 1.90

唔信邪 繼續細

支持

買唔切 記錯時間

半全場主收息

1c

墨城要贏呀屌你

繼續和埋佢

旁證已經喘晒氣

澳假咁中意秒c

Ok

2c

咁都無12M

因為你買左

單刀橫傳

單刀射到碌撚咁

屌哪星
買錯盤
屌

唔會買錯 呢場都係和

今晚要飛燕諾上盤

賓菲加收息

3c

半大已死

跟

我覺得勝利會贏
但買撚到墨城

4c

主隊入波未

Ok就快了

墨勝win硬喇

5c

入波未啊

入波冰封角

1:0

1-0

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL
墨城1:0

唔通勝利又輸一場？

墨勝cup佢老味

墨城領先就會好閪

雄心1:0

劇本墨城1:0打邊爐臨完場送12碼 和波齊齊笑呵呵

cahill

又卡希爾

屌你墨城頂到完場呀

頂完要包返個頭

咁啊， 開大未啊

半大叫糊

第二口

想G

墨城good job
格食格sure win

主讓-1

想知

客隊反cup可以嗎

半場2:0我戒j一個星期

決心唔多夠

半場1:2 我戒j 一個月

平時每日兩丁 好大決心了

1-1

半大

GOOOOAL 1-1

屌

goal 1:1

追和 繼續刷c

等等

Dllm

澳假

...識唔識射單刀

我想問你係推落下一場定平注？

2:1 不如你𠝹丁

和波啪啪啪

澳假無即場好無樂趣

辣殺勝入乜鳩

屌你墨城

刷角先

6c

半場前主比多粒好無

半場前是但比多粒黎

報撚夠假分未 屌你老母
對撚住自己老母報啦 傻西仔

有冇大細高手，光輝2.5細穩唔穩陣
諗緊補唔補飛

可否繼續刷

[black] ok[/black]

貝利沙妹下妹下咁想點

半8 ok?

信撚錯左墨城

( Show Blocked User - 波呀波呀波呀 )

平手盤呀清

妹下妹下大家綠字

成個普巴咁

未完場姐

不嬲都係最尾先打真章

agger

應該平半

肯刷未

不過今日墨城1射1中

一早平半買左 未開波都蝕左

科拿路利同貝利沙呢下無得比...

全大未啊

有冇巴打交流下嘉欣答案
驚錯

CAHILL以為自己有特權

想g

7c

垃圾球員

通常半7就全9
角大唔好咁開心住

你細我呀

買全場都仲有得博 買主主真係食屎

睇個款主隊贏唔到

Goallll

七點點睇

計到第22場
有冇人交流下

比d信心

悉尼

半細全細

how about 半大全細

得100 上三千ok?
銀行得返200

緊係推落去喇

hi 上水了

全細穩？

Hi

買左70蚊p美美麗

Gun

未驚過 角大

外面開緊 主平半 主隊食硬

主客刷c得入球

打爆辣殺勝

支持光輝

7點全細穩唔穩

kamau好撚屈

角大會戰勝

幫手屌c
停哂c

科拿

cc

屌你老母出c呀

冇c冇goal

C呀！！

8c

有入球有c

有c有入球

8c !

ROJAS入左球波就鳩下鳩下咁

2:1 ok?

ok

墨城唔入比人入

我屌完狂出c

Rojas 超勁 應該去英冠

ok x2

繼續屌ok？

2more

屌你老母比多兩粒呀

屌多下

Gel你老母

打交

角大gel到行一行

屌你老味 比多兩個黎之後收隊

打交定踢波

就黎開拖

one more ok

two more就 wonderful

比完3c又停咗

比多隻角先去打

給我往死裡打

11c cashed

打多40 分鍾 ok ?

不了 總入球3

11c

cashed

one more

我立即屌你老母比多一粒C呀臭閪波

打比冇紅牌點得

角球未必一定入波的

比多個黎 屌你老味

勝利咁茅，快d輸

抖倒氣？

屌定悉尼入波

比力呀 墨城

C! 給我往死裏C!!!!

打架多過踢波

比多個角黎 我立即屌你老母

入佢老味啦

3.5s gel 角大11.5gel

集氣！！！

CAHILL爆頭仲係咁屈頭

我要入波!!!!

踢波不入波 踢來干什麼？
墨城唔入不如叫墨香啦
墨勝唔入不如叫墨失啦

Ok雙贏

干

屌！快快手比多粒c啦仆街

快啲比個角球黎啦 我想收隊呀

前邊3個單刀..你傳比對邊

我個主-1

屌 不如溝埋做墨爾本廢物啦

屌 精神精神 比多個角黎

give me a c

無敵鐵頭功好野 真好野～

我們角大會戰勝的

屌多次

下 2.5 細咁撚輕鬆

唔會半2全2掛

11角完場

半大全細

半2全2 gel

我立即屌你老母

反彈無回頭

我幫手 水泥Gel

只要一日未出現最後一粒C我都唔會放棄，繼續
屌你老母

布倫買唔買得過

20分2球 咁90分鐘幾多球牙
2球

比C我ok?

12左

屌你老母c呀粗體

頂，屌到斷哂氣

我們戰勝了

角球6:6
黃牌4:4
乜都和

有無人知踢緊乜撚野 定圍左係中場打擂台？

角大

有回報的

係時候開大

3場澳職和

角大萬歲 我愛澳假

和還和 2:2 ok?

停左50分鐘入球 on9架

頭場2:2 第二場1:1 尾場0:0

愈換愈廢

7點買咩？

光輝盤

11.5達陣

全細cashed ! 澳假太易玩了

今日又發揮澳假精神

4:4

好多謝你呀

有無手足計左嘉欣條數求分享

新手我初黎報到 太易玩了

2.5s

計左個answer有點數

GOOOOOOOOOOOOAL貝仔

雄心追和啦你老未

輕鬆cup

墨城我屌你

海馬今日有冇岀水

勝利勝利左

Goallllllll

on9垃圾勝goal埋,jump了

垃圾墨城 比人反cup
咩料呀

1：2

大了

全大朋友唔洗多謝我既gel

Offside goal

goallllllll

墨爾本城你隊廢物，主場都輸，對唔對得住球迷

會2:2的

其實想和 和咗執多少少

10分鐘墨城反cup ok?

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL貝仔

追和啦 垃圾主場

卡希爾

墨城

買左西流 & 墨城
澳職ho ball

2:2未

2.5s
3.5s

我直頭唔識計

屌你老母 落飛就有 追和啦仆街

今晚用100起機
頭先輸馬輸到癲

唔熟既野 以後都唔掂

買細真好 唔洗屌波 由一開波已經gel得

之後就要靠澳職DDG

普通中學野，無理由計錯
但係計完唔係整數，sub唔入到去條

墨城追和今晚J欣宜J到射

G持

今晚曼聯

臭系
楂緊車 買錯盤
買撚到墨城

有即場 我一定屌3:2

貝利沙單刀又唔入

4球點入？ 2個港女加埋都無4球啦
3.5 大根本派錢

揸車咪撚玩電話啦

ALLIN左 唔明仲返正做咩

支持墨城而家即刻3:2

計到第22場
唔知岩定錯

直屌左1:2 波膽 見到墨城入一球我已經知贏左了

明明出門前 提醒自己要買墨勝
點知到步之後check一check發現買撚錯盤
唉 屌

頂撚住1:2

7點光輝?

湯馬士

17c

補幾耐

4

補20分鐘咪又係1:2

呢個真

完啦好嗎

16c 17c
就即刻唔開即場

浪費時間ok?

墨勝 😋🤘🏼

墨城你唔win都咪輸呀 垃圾

3.5 細真係好撚輕鬆

諗住計kayan c 果題
計到一半以為自己計完
買錯左

半大全大入球3全中

莫蛇下場點買

a計到22？

澳職角大日

唔係d 咩

勝利

兩場澳假領先果隊都冇好野

Victory confirms with the victory

完撚左

沒有了

我唔識計，唔知講緊邊條

仲有尾場 斷你呢句

但22場都無（0/0.5）

波琴角小

希杭

細注跟

咁我唔買了

兩隊都成日角細 唔買角細都唔買大

半客 -1贏

老鼠gogogo

呢場光輝

角大落左咁多飛

第一隊入球 主

Sicklly

做人做狗

由呢刻開始
我無野同你講

完場先講

屌悉尼仲未入

曼聯仲未入

派我

是咪派

索廿個

求派200買盤

基本
1/8
btw 好撚癲

勁呀

Sorry唔係我

巴打派我

支持派

你同696角一樣咁撚低賤 po事後會威d？ 老母比林joe屌到反皮？ 事前飛會黑親你？

Sorry 鬧錯

立民hi

出現了

Sydney corner how see

留意到你次次都hi立民 係咪打手黎 其實2個主持你都無視

Whitney唔同左樣

乜球彩班人都知li登？？？

悉尼入波

因為得立民睇討論區

立民點睇頭3場都13 15 17 角 呢場19？

這些機會

半和come on

老鼠入未

Don't buy corner

立民係球彩高浩正

對家差啲入

珀斯光輝第一隊柒頭最後召集

11.5 gogogo

10.5s準備jump

收到

場波節奏幾快 下下去到禁區

救咗巴打角細

支持角大

冰封入球呀

聽到譚仔呀姐行過

生絲 生絲
3c

角大到暈

哈哈

原來澳職已經連開7場角大

見到 5分3c 唔小心上左 13.5 角大船

就決定用你

澳職其實幾好睇

未必冇既

等入1.9 12.5大

樓上條友好撚勁

珀斯都刷角 利物浦攞英超不是夢

加油

咁都要抽

30蚊收廿幾萬 屌

悉尼入波

光輝海鮮波 贏/和都無理

生絲冰到30分先講野

貼事後飛仲要做人做狗
咁你同有早知無乞衣有乜分別

第二口 維拉利爾 第一隊入球

AV FG點睇

GUN

Gun10蚊

12.5大

唔好買咁大

九成九10場馬都係買1,2,12

睇定d先呀

冰封角球

又要開始屌角球

光輝 1:0

落左柯打 冰到30min

利申 無買覺

悉尼贏了

好波

屌比角球我呀

1:1

Nba

假到

1 1

秒半大

半十只需兩分鐘

屌你老母
次撚次都係咁
光輝食屎啦
買親你都輸
死海鮮
唔買就入

半大cashed

開心左一分鐘

光輝入波即是就明了老鼠會反cup了 差別只在於會是1:2還是會1:3呢

我都係

想買反cup都未撳得切

收條半大算
再賭無意思

keep住半和 瀨晒屎

求派

看吧剛打完一大堆字就已經追和了

咪話撚咗唔係佢囉

屌你老味仲以為球探fake

Cup啦一哥

呢度大約50個巴打 每人派100都係5000姐

純個人意見

ft
9to11c

主ng

No

半主ok?

紐卡素果場啵
首先一開波計到A
A果題再計到22
唔知岩定錯
btw 我當a果題3個正方形去做

角球呢屌你

和緊 好快角球雨

半主全客

找卡數必勝不多說了

呢場似會玩半5全6 半7全9呢d濕鳩野 不玩了

希望你中

Cup未呀

主贏點睇？

空晒頂出界 師傅你無撚野呀

紐卡數個場係半一盤

唔想再見到角球

悉尼老母同我屌爆光輝

邊隊？

唔係第一日睇呢兩隊啦

阿寶

嘉欣頁數係mc果題揀得岩先岩？ 其他係fake料？

C呢

66?

For choosing A 咪[+0.5/+1]

幫你冰封

半一 喎邊係平半 好驚買錯呀大佬
角細 b 果場係咪馬會開左2個盤架

謝解答

計到盲左

雪梨半場落後，我今晚J雪梨姐姐J到射

半4全4

lm

唔係66咩 PB wo

半客jump

甘草果個雪梨

有4條 其餘3條係fake定點

你地d數要repeat啦

Ching 依到講a 唔係講for choosing b
你上面係打錯定

求補習

下次唔出數學得唔得

我計到 7:2:12

唔係66咩

Bb 下次出f 3好啦
再唔係中西史文學推理都好

屌你半4

7:2:12係計唔到a架

計哂啦 淨係想知有4條個意思

我淨係跟左上果個咋
其他怕計錯又唔知係咪流料

都1:1 打下邊爐咪算

Ky 依家人澳假9.5 b ok?

客下球10000%
第4球 無入球 99999999999999%

9.5s 一齊冰封啦

巴打同路

買左2.5細+角細又輸曬2注

唉 上錯 角大賊船 比頭10分鐘呃撚左

交換？

打邊爐呀唔該

希杭準備起航，有同路？

mc 唔係D咩？

出水？ 求追數 計唔到

依家9.5補返個大咪唔洗輸囉

下半場照呢個勢繼續慢慢踢啦

你有無做過會考...有一條一樣既
答案係A

角小都怕?

希呀希呀希呀希杭啊

9:1:11？

利申唔識計，畫完個圖度

Mc係a 信我
不過唔多識做a果條

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
今日好攰，只買宜條，早抖

7:2:12
3*（12+2+7）+12-7-2=66
計到係咁

剩低果啲係咪唔洗理

想知a果條係咪當曬佢正方形計

角細未必輸
賽前似10.5s
不過1.85我唔會買

係咪剩係買mc果題

要咗角大

計埋答案出黎咩心態

做工程師計唔到你題數

泰仔加油

點解唔要1.85 想知

計數ge問題唔答

人係貪心 想靠角細追2.5細

車仔角大 有冇人同路

巴打點睇10點場意甲安玻里角大？

好想大注買落去

你應該識wor

足唔足水既問題？（個人意見）

嘉欣 想pm你求水

嘉欣點睇一陣英超角

Dse數學考得唔錯都唔識計

唔知有冇人記得我嘅100%角呢

自膠 竟然冇諗到

悉尼下一球

Gogogoal

印尼

細細地試下先
夜d有重心

同路

維拉 0-1

Isco isco easy goal

Kayan點睇一陣車角
你出既水可唔可以講呢場角大較大機會？
同場下盤都可取？

收錢喇

跟左
Thx

留定名

跟沙皮巴先

分都唔識報

西杭追一追和先啦

真係細細地好喇

撐

認真講，有一關同路有一關有d危
危果關本身有揀不過最後無要

黃潛試下半和

老鼠真係無角
睇中但買唔到

10.5未必大到，有即場先買
下盤覺得ok，但我無買

角細同上盤
屌左上盤

光輝果面 55' 終於第5c

停屍

希坑好廢

快刷啦

希杭呢d西波都有兩萬球迷入場支持，你對唔對得住球迷？

再補一注應該收得錢

希坑廢到

我信自己
上次問你曼聯你都話有d危

同港超差唔到level，唔明點解多200倍入座

今晚曼聯輕鬆

悉尼
拍拍拍

香港人

泰國禁屌？

老鼠快啲入多球

悉尼=曼

1:2

三場都一樣劇本

悉尼下球中

收錢

悉尼肯停C未

買緊就入咗

輕鬆又簡單

希狗追和未

水晶宮+1

曼悉一齊贏

你其實係咪天氣

輸多粒你睇

悉尼比多粒
SAM仔輸能晒, 笑死

入多注車盤 15k

嘩屌，做咩連c

來了來了

達哥屠左馬會幾多

布撚瑞克

悉尼1:3
車仔對家

嘩 三下都唔死 老鼠有運到

悉尼連環唔死

澳職9.5大

60分鐘客隊1比2 仲係讓緊平半 可能75分鐘後有多球

光輝反cup未

澳職曼聯加油

光輝反cup

今晚完左嘉欣會唔會講下題數

阿寶
客下隊OK?

老鼠整多球嚟！

今日經歷 西流>墨城>光輝
今天都係不賭了

今日最危

秦國盤

得1.66

布倫！！半場比粒黎睇下啦！！

計唔到個比例 Orz

機會唔細 可以一試 但即場如轉平手客高水就要補番一注主

光輝追和啦

好耐無賭
又要搵貧巴

又又唔死

買得

有冇水

呀寶幾時正手架

光！輝！唔比入

不賭系列
緬恩斯
04
史篤城
新特蘭
史雲斯
西咸
紐卡素
祖記

刷角刷角

悉尼條防線好撚廢

1:3

1比3了

GOOOOOOOOOOOOOOAL 1-3

屌你老味澳假 個劇本假撚到

主客和？

又收錢

luxky同路

阿寶好波

老鼠-1 -1比我玩下今晚d波丫

悉尼8c了

秦國 比d.力 你讓球半兩球嫁

一球未夠

澳職下一隊入球開盤好易估

停角啦屌

等睇3-3

希杭4c

3-3 你比狗屌

3-3到我屌狗都得

角大已死

不安

車仔入未

原來買3隻澳職都係落後先

終於計到了 好開心

冇即場先爆角
狗會比狗屌

車8.5c s有冇同路

留名等睇走數

車仔

英超買左咩

車仔半大又死

魚拉特

俾多兩c

車仔又玩野

停左20分鐘角

屌即刻整3角

4:1

1-4

燈

幾多c？

車仔個場會唔會爆大冷呢

入波不比c

8

澳假終於開角細

好彩光輝角細頂得住

呢場澳職輸4注半，係我信錯光輝海鮮波

計數出左2.5s，你加油了

希杭8.5s係咪好危（買左想跳

嘉欣幾多入左 角大

8.5 1.62
9.5 2.12

維拉0角係驚d

一開就5c

屌希杭要刷幾多隻角啊 停啦仆街

西甲主ng

營多無得打？

100>145 繼續上路

買左d咩？

營多追和ok?

希杭6c

希坑cup 一人$100

OK

Thanks

即場角大？

車路士輸未？

有冇即埸角水？

水晶宮好撚有火

希杭10.5s

我轟

Costa 1-0

買唔到

水精宮 反cup

load到11.5s由1.79落到1.68
點買呀

On9 馬會 燥左

水晶宮追和

希杭想單邊幾多c?

一直落 1.59

1.54

買印尼下隊好過

唏吓
11.5b
50$

9c維拉

9c
11.5b 不遠矣

10.5s 2.27一下上返11.5s 1.52

9.5大差一個

維拉俾多球

10c goal

希坑10c
買唔到11.5s既爸打咪好彩

買唔到係好事黎

嘉欣點睇車仔角

買左希下一隊入波

2.5s有冇信心

Kayan點睇精工角?

百屌印尼追返粒

希杭果種廢

追一追和先

波又唔入又要刷角

布倫瑞克肯入未？

唔比你咁話佢 好快會入

維拉利爾

好快會秒追和

0:3維拉

希杭入左12.5s足水
車8.5 9.5

搞撚點

屌 比自己絕殺左個半和

0 3

屌你老母 又係低水買

0:3

追多球

跟唔到

屌你老母pato

冇出到 我睇撚左球探0:3先買

德甲英超場場都想買，好難揀

自己買左過關第一關黎

一陣rb點睇

第二關係咩

11!!!

角黎

搞掂

車仔9.5s 集氣

送c

角球又買唔到，下一球又輸

Dllm轟送角

屌on9希杭刷刷刷 輸撚左2k

重心唔係得1場咩 唔係做岩條MC 之後做是但一條數咩

12m變角on9

哈化下盤？

想買上盤 驚又比rb玩

咁低水，應該最多得半格

希杭單邊11角

鳩柏點睇

嘉欣
車仔買 9.5s ?

泰國冰封角呀

嘉欣係咪同細佬得一樣都係買9.5s

以後blacklist希杭，呢隊西波唔值得再落注

德甲

泰國冰封角

第4球cashed

屌買極3.5/4大都買唔到買到封盤，真係入多球

無意義

朗斯

入多球收全格大就爽

車仔8.5 9.5

朗斯點

6.5倍買唔到

亞盤

事前5串1，中兩關先

stop c

貧巴今日有咩心水

今晚多唔多?
我睇左幾場ONLY

飛燕諾[-1] !!! 重心

赫斯 w
賓菲加 收息

飛燕諾贏到兩球機會較高, 少少機會走盤
赫斯可以串埋賓菲加一齊買

好少

車仔又諗住一球收工

岩岩見到你出了

貧巴點睇鳩柏？

可以試下

買D 8.5大先

不敗
諗緊買唔買

8.5上呀

貧巴係咪要郎斯

車 笑死人咩

和波買$180
上盤買$820
注碼跟比例調較

買咗上盤

啊寶

車8.5s集氣

車個場點解兩隊踢到咁Hea.....等完場咁交分

7.5 s車

小心呀

1 more c please

8c8c